src/Jack/BML/coq-proofs/vcGen-wpMod/exec/wpMod.v
@@ -21,29 +21,31 @@ Inductive is_wpMod : stmt_m -> Assertion -> Assertion -> Prop :=
     wpMod(st1, post) ==> pre_t ->
       wpMod((If  Invariant_m bExp st1 st2), post) ==>
 	(fun ( s : State ) =>   
-	  (( neval s  bExp  ) <> 0 ->  pre_t s)
-	    /\ 
-	    ( ( neval s  bExp  ) = 0  ->   pre_f s ) ) 
+	  p_and (p_implies (p_neq ( neval s  bExp  ) 0) (pre_t s))
+	   	    (p_implies (p_eq ( neval s  bExp  ) 0)     (pre_f s) ) ) 
 | is_wpMod_caseWhile : forall post pre_st invariant lVar bExp st1 , 
       (forall St, 
-       (wpMod(st1, (fun sti => 
-         (forall x, ~In x lVar -> sti x = St x) /\ invariant sti)) ==> pre_st) -> 
+       (wpMod(st1, (fun sti => p_and
+         (p_forallv (fun x => (p_implies (p_not (p_in x lVar)) (p_eq (sti x) (St x)))))
+           (invariant sti))) ==> pre_st) -> 
            wpMod((While   Invariant_m  bExp   (inv_m invariant lVar ) st1 ),
                          post) ==>
-             (fun st_i : State  =>  
-               ( forall x, ~In x lVar -> st_i x = St x ) 
-                 /\   
-                 (invariant st_i ) (* Initialement l'inv est vrai *)
-                 /\ 
+             (fun st_i : State  =>  p_and
+              (p_forallv (fun x => (p_implies (p_not (p_in x lVar)) (p_eq (st_i x) (St x)))))
+                 (p_and
+                   (invariant st_i ) (* Initialement l'inv est vrai *)
+                  
                  (* la sortie boucle => la poste condition *)
-                 (  forall st_fin : State, 
-                    (forall  x: Var,   ~In x  lVar  -> st_fin x  = St x) -> 
-                      invariant st_fin -> neval st_fin bExp  = 0  ->  post st_fin) 
-                 /\ 
-                 ( forall st_ : State, 
-                   (* l'inv est preserve *)
-                   ( (forall  x: Var,   ~In x  lVar  -> st_i x  = St x) -> 
-          	     invariant st_ -> neval st_ bExp  <> 0 -> pre_st  st_ ) )) )
+                 (p_and ( p_foralls 
+                      (fun st_fin => p_implies
+                       (p_forallv (fun x => (p_implies (p_not (p_in x lVar)) (p_eq (st_i x) (St x)))))             
+                       (p_implies (invariant st_fin) (p_implies (p_eq (neval st_fin bExp) 0) (post st_fin)))))
+                 
+                 (p_foralls ( fun st_ =>
+                   (* l'inv est preserve *) (p_implies
+                   (p_forallv (fun x => (p_implies (p_not (p_in x lVar)) (p_eq (st_i x) (St x)))))
+          	     (p_implies (invariant st_) 
+                          (p_implies (p_neq (neval st_ bExp)  0) (pre_st  st_) ) )) ))))))
 	
 | is_wpMod_caseSeq : forall post pre_st2 pre_st1 st1 st2 ,
       ( wpMod(st2, post) ==> pre_st2) -> 
@@ -56,7 +58,7 @@ Lemma wpModCorrBS:
 forall ( state1: State) (stmt : stmt_m ) (state2: State) ,
        ( execBs _ state1 stmt  state2) -> 
        forall (pre post : Assertion),   ( wpMod(stmt, post) ==>  pre)  ->
-         ( pre state1 ) -> (post state2).
+         (evalMyProp ( pre state1 )) -> (evalMyProp (post state2)).
 Proof with auto.
 intros state1 stmt state2 Hexec; induction Hexec; intros pre post Hwp;
 inversion Hwp;subst;intros;auto.
@@ -64,20 +66,22 @@ inversion Hwp;subst;intros;auto.
 (*case assignment*)
 (*case if  true*)
 apply (IHHexec pre_t post);trivial.
-destruct H0;auto.
+simpl in H.
+destruct H;auto.
 (*case if  false*)
 apply (IHHexec pre_f post);trivial.
-destruct H0;auto.
+simpl in H; destruct H;auto.
 (* case while false *)
-destruct H0. destruct H1.  destruct H2.
-apply (H2 s);auto.
+simpl in H; destruct H. destruct H0.  destruct H1.
+apply (H1 s);auto.
 (* case while true *)
-destruct H0. destruct H1. destruct H2.
-assert (H6 := H3  s H0 H1 H).
-assert (H7 := IHHexec1 _ _ H5 H6).
+simpl in H;
+destruct H. destruct H0. destruct H1.
+assert (H6 := H2  s H H0 n).
+assert (H7 := IHHexec1 _ _ H4 H6).
 apply (IHHexec2 _ _ Hwp).
-destruct H7.
-repeat split...
+simpl in H7; destruct H7.
+simpl in |- *; repeat split...
 (* case seq *)
 apply (IHHexec2 _ _ H1).
 apply (IHHexec1 _ _ H4)...
